[打場好波比觀眾睇] NBA 2018-2019 季後賽討論區 (44)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

g持

岩啊勇士打緊好波

自己隊友 邊有話搶唔搶

諗起初初仲有啲勇狗扮清高話唔想kd黎
人唔笑狗都吠

close game都得既

Curry 變左蛭魔對白秋個場咁 ....

入到finals先講啦

占狗扮箭迷..搞到箭個朵臭晒

河神Gogogo

企係度已經發揮作用

個個都話CP 4000萬 其實CURRY都差唔多

EG打得屎

Harrison Barnes 低太多班 。。。

講到原本唔臭咁

即係要尾彩三分贏波啦

石像

點比啊

同樣價錢
KD同HB 唔洗諗啦

燈到即刻入

蛭魔入波喇!!!

大春袋同cp3 真係屌你老母

而家同上年個波叔比較please

And 1埋

仲要連入2球

咁咪好
之前打到成個fisher咁款

燈到連拎五分

廢cur

有J好J啦 係呢球架到

終於有雞

呢下真係送foul

靚燈

波叔同curry鬥廢

手感黎料

仆街手感仔

箭又係咁炒

尾彩仔出動了

咖哩都有 火災皮已收

咖哩有分執即刻開心到..

Rockets 有 d 唔集中，輸左兩次長傳 ...

火賤咁快就唔記得game7點輸

尾彩

molamola

CP都可以同歷史前3 PG拉埋黎講？

kd: 屌 終於有返隊友

又mvp

mvp chant

尾彩mode on

輸波縮

柒箭又玩乜鳩呀
單位數完半場呀
唔係又大炒

kd心諗 屌條廢柴終於入波 可以抖下

curry上籃勁到

CURRY FANS 可上水

波叔退休啦垃圾

炒廿分起碼

26% 3 -PT

cp3 想點撚樣

KD: 你條撚屌終於入

箭又開始柒

15-0run

kd 癲架

又來呢啲睇到人頭痛既進攻

kd cls

完了

3分差>18分差

半場炒廿度

玩撚完

波叔累死人

廢鳩啲偷波睇得好準

KD...

大家可以專心番工了

場場game 5都大炒

3-2

輸完10-0黎個15-0 cls

廢鳩po真係好撚醒神

箭咪試下落後20分打囉 唔識打咩？

做咩尻? 個個都唔識打第5場? 隊隊都炒成廿幾分

成班有態，箭玩完

波縮個死傻閪

EG ON9姐
個波攞前面上籃

波叔又嚟多次58

要不是有雞 25又柒

第2節6分鐘柒箭追到3分之後就一分都無拎過

chrispaul真係撚黑人憎

好似一定3-2個WO

58未

尾彩仔可以放心出來了

火箭冇個突破到入去
連波叔都帶唔入 執柒左佢啦

召集箭迷集氣!!!

上個post 見到不下20個...依家人呢...
幫手打氣先得架

好on9

kd 35ppg 180club

Kd大佬
Curry 2佬
Kd MVP

屌 火箭係咁炒3分仲射

兵敗如山倒

箭 加油

沾狗仔點人數未

行開一陣就lead 20分

哈燈今日無火

尾彩仔真係退步左 連尾彩都唔識拎

岩岩個post有人話箭睇住黎食...又話輸15分輕輕鬆鬆10-0追番
你老母個閪就真係鬆啦

上年都係咁啦

又9射，仲有咁多秒

kd同curry似不和

呢10場都係靠晒kd

勇士玩夠認真了

做乜撚野一燈

好撚on9 同上年炒27球3分一樣
人地打防守反擊再加2分咁拉
成隊箭淨係識射3分

黑哨！
好似係

咖哩9射3分

clippers都可以反CUP, 火箭有咩理由唔得?

自己打得柒仲講咩不和

呢球 blocking 吹岩，個仆街旁述竟然話 good defense, I dunno...

咪搞笑啦

火箭板都畀人搶晒

CP3已經退化到死廢老咁
連組織都冇埋

Kd你幾撚時斷腳呀屌你老母

應該冇人諗過有隊可以阻止五星mma隊三連

上場咁順都話 今場無手風都鳩射3

Sor我撐勇，有冇整臭你地？

gsw in 6 la

幾個3分就追返哂啦 洗驚擔心箭

eg 0/6

我就覺得55波 雖則green 係有郁

Curry 都有進攻板

Klay 開始手軟

呢球同kd 果陣差唔多喎
如果kd 有charging 咁好唔一致

真係場場g5大炒

死火了

狂炒WO 湧

企係到望住curry搶籃板。。

應該至少分一半人工比Harden同河神

場邊睇波 都唔知出佢做乜

但eg 有動機撞能死你

沾狗仔又想燈

屌你火箭醒少少依家追返,勇士熜緊火

有d箭迷都係勇係到扮 不過唔提啦

大家咁話

鬥炒

肯撚定curry同KD不和...快攻2打3 竟然唔傳比KD

柒箭係咁輸板,好似叫對面射到入為止

波叔交中間easy two啦

炒到

輸果幾場kd西晒面喎
要搵罪人一定係Curry
咁既級數打唔出水準

打鐵大賽

個個都射3分

火箭做乜7 又唔撚射板又尻射3分

框都唔掂

幾球組織勁靚但炒晒

Eg正常發揮

手感咪射啦

一睇就知你呢兩年先睇湧

控制籃板既人就可以控制比賽

好心急想拉大分差

今年既勇士冇左kd什麼都不是

Harden 太遲企出黎 ...

搞乜7

湧咁快鬆懈

手感仔好似真係連個出手姿勢都唔同左

capela 廢撚到 3位空哂一定入咩

閪輸大笑

harden識番上籃好睇好多 前排射3分射到上晒腦

funny foul

curry 啲射姿核突咗，成日彎腰個身唔直

wtf ... green foul

打完個10:0 即刻比人打個16:0。

勇士呢2分鐘係咪放水比柒箭
到第3節又一波撚狗

KD大佬
佛祖二弟
咖哩十三弟

講真3分射唔入就入2分拎返個信心先

佢直情入左playoffs得返5成功力

咖喱慘變Bish

咖哩呢？

沖入去炸板

唔知呢度有幾多勝利球迷呢

eg同curry同level架喎 2個都係黎搞笑咁

火箭d三分打回原形咁

大春袋0/7 屌爆你老母

拓柒果個唔錯

講真我寧願換IMAN都唔要CP3

curry又想贏波又唔想kd做fmvp好狗

唔覺唔覺kd20分

呢球又唔射three 柒箭咁難捉摸架

啱喇，curry轉打後備啦

curry啦啦隊嚟

勁左幾場
今場就柒到仆街

每個reply都利申箭迷嗰個出現咗未

順逆境都係射3分架喎箭隊....

屌你老母大春袋

入選most overrated player in history

該射3分又唔射
唔該射又去射

你玩晒

入到final kd自然會做比咖哩架啦

下下單打食硬
呢條死賤種真係歷史最強得分手

Eric 威左一場又打回原形

唔記得d名了
不過扮對家球迷係到燈 勇狗最撚叻架啦

想但冇可能

見佢上場睇波就好想換佢落場
又無防守 上嚟做乜鳩

岩呀

魔球戰術既精粹（講笑

快撚D走去NYC

河仔-27
佢做咗D乜?

仲有三年

其實箭俾勇打完第一個 run 追得超好，狂打勇內線，但再輸個 run 之後好似放棄左呢樣咁，又死返去射 3pt ... 結果輸得仲甘

拎得分王果幾年先癲
中西書都守佢唔住

勇4-2箭

capela孭位啦仆街

上幾場神級救世 今場地底泥

講咩笑
魔球精粹就係呢兩樣都有
係某隊用死一樣啫

上場用撚哂quota

都想睇25打leonard 會點

最可惜係
佢走
下年火箭又弱化咗
都唔輪到我地拎冠

上場2/8定9 三分 得一場救到佢老母

勇士尾段手軟
而家落後14分算少

唔記得d名了
不過扮對家球迷係到燈 76隊沾狗都好撚叻架啦

25單打屈機喎

係 ... 如果箭生性 d 分分鐘 10 分內

上場明明命中都唔好...應該話再前幾場

係2/12
不過有廿分

條女好似幾正仲識玩腳

2分無效率呀嘛

0%命中既三分同40%既兩分邊個效率高

等睇第3節湧撚狗，2分鐘10-0

而家表演條女好撚正

我箭搶分戰術 不容連登仔說三道四

圖！

原來green都9板9助，唔知會唔會上到大三元呢

中間跟後尾兩波追分明明都係靠2分
結果班人仲係brick 3

火箭咁打法 入到決賽都係等收皮

原來湖想捉埋二哥同Kidd做lue 助教

佢好似成日衰得分上唔到10

Curry 未傷手指前場均4 球3 分50%
傷完得返3 成唔夠

好事嚟

vogel佢同意架
係唔想KIDD咋佢

最易上10既佢偏上唔到

火箭得頭上年叫得上雙引擎
今年跟未來都會係基石與猫猫狗狗隊

點都要簽番green啦講真
勁撚到

其實好on9 簡埋助教 屌你 不如你落場教啦

頂薪

㨂對佢就唔係問題問題係邊個佢都肯要Vogel
攞Kidd
個角色你話同當年牙LUE係Blatt手下有咩分別

醒神就係既

諗下如果GREEN簽咗火箭會係一件幾恐怖既事

不如直接請kids做啦 佢可能可以將唉豬改做成字母

Halo, no photo

哪有CAP

咁吾皇係咪做jabari

會俾mba魔球到冇場出

14分啫

四千萬

31分都倒過

冇KCP睇既PLAYOFF悶唔悶

都幾肯定未練好已經玩權鬥比人趕走

輸8個off rebound 成班人唔識box out

有Green啦

SimC出山

出CAPELA都係冇板嗰下死

諗起唔洗再見到佢就想打j慶祝

打三角

漁佬準備出番黎教三角未

多得capela

湖人好似好鐘意湖人明叔教波

呢個series有冇打過場好波？

肯定唔會簽番咩?
呢排冇留意

Brian Shaw

今日e gordon做乜撚

上季仲想簽頂薪

curry回晒塘

咖哩

唔係好明火箭諗緊咩 成隊都無手感係都要狂射3分

未見過curry柒足一個series依家真係

kt完全唔識miss

蛭魔炒 1 球，turnover 球即刻得返 9 分，好在 klay 返黎 ...

係信仰

垃圾eg

green係到陰d陰d摸人個頭

Head coach Fisher
Asisstant coach Rambis

又吹返呢 d 3pt foul ...

又吹

摸頭是但啦個個nba球員都會有 唔喺人地跳起攝腳撞身就得

kd都成日玩呢d架啦

補雞姐

有一個依家賦閒在家既得分手好啱打

集氣打爆勇狗

姪魔

補番岩岩廢鳩個球
個球應該foul

Eg今場

ryo蛇唔該

harden對腳由頭到尾都無諗住落地

金洲Lowry?

fucking ture

Cp做乜

CP3又turnover頂你個肺

cp curry 呢下

eg cp3全部躝啦

隻cp狗又訓低做咩

戲王波叔 學smart招核爆餘生

cp撞過去姐
佢太興奮

Cp又演

波縮演技好到

CP3 真係好撚垃圾

仆街俾人 tip 幾球輸埋 3

curry好波 加油

大春袋屌你老母

真係好撚廢 球球都炒

笑4

Curry廢到

easy layup都炒

又炒籃底

好心capela拎個波落黎啦tip極都唔入

垃圾咖哩

curry

廢撚到仆街

CP3想點撚樣啊

真係無佢咁大個屎忽都打唔到呢D波

CURRY呢幾場呢D上籃炒左幾多球

7pts game

kd同波叔咁friend既 成日扶對方

咖哩發緊夢

二五仔咁撚狗搵腳壓住tucker唔比人起身

KD 又唔集中，交球咁樣害 curry

佢咁玩法條腰遲早收皮

CP3我正式屌你老母！！！

真係好撚廢

啲to真係好戇鳩

CP3 仲跳到上去籃框原來

登登射3分射到上撚哂腦

收起條7頭curry啦 出生命石好過

勇狗開始倒水

箭迷準備入場

curry不如dnp佢算啦

唔係第一日既事

真係好撚智障 屌你老母

兩隊都打到食屎咁 ...

Cp3跳到9樓咁高

扮野姐 等陣趁你唔為意拗斷你隻手

我都想講

學界比賽

嚴重警告KD唔好再弱化隊友..全票MVP俾你搞到咁 死撚開啦KD

生命石仲撚廢

有撚用咩

CURRY玩撚夠未

係 仲要好輕鬆

仲以為佢老到跳唔到

兵不厭詐

真cp9唔係講笑

邊個先？

無腦代表

睇黎CURRY手指傷應該幾大獲下 去到呢個水平仲打唔打到NBA

curry真係雷到仆街

打撚死kd

這是戰爭

kd真係會咁做

無可能, 太安全, 佢射波無諗過落地, 安全到爆

大家都55波啦

打埋game6就退休

睇左五場 條撚樣真係香港甲組水平
唔識走位 唔識咩位 唔識出黎pick pick完唔睇波
冇籃板 籃底炒硬 仲有好多莫名其妙to foul

curry變左毒瘤

彈跳好似唔會下降得咁快
之前vc有訪問講過其實而家佢仲跳得只不過膝頭頂唔順先收住黎跳

老規矩23號啦

黑鬼黎講 佢都算弱智果批

射3分伸隻腳出黎既都係濕鳩賤種打法黎

Harden又係刷數據 用演技博犯規玩一分雨 同westbrook一撚樣

打左PO 應該waive左佢

真正衰過學界 都唔忍心講落去

有冇人覺得curry打波好似攤水

同生命石一齊

對快舨已經雷緊啦

冇po打都抽冇人性

弱水三千

curry歷史第二pg？

三分一中

餅皇

都幾肯定係 一定會爆

爭板

ray allen打淘汰賽穩陣好多

牙龜連罰波都炒架

lol, Gordon 自己甩都拎到 foul

pg？

黑

on9 雞

我皇都係啦 有咩問題

CAPELA真係好撚廢....

1-9 cap

Good call

KD 依下守得咁好都FOUL

點解cappella咁撚廢 仲話要拎高薪

自己撞唔到入去都foul

capela

capela真弱智架喎原來唔係扮出黎

講犯規Harden高班好多

capela miss左幾多球wide open

文字直播
Y Capela成日炒籃底

屌你老母capela

curry pass. ...

capela我屌你老母 好撚燥

打底都可以呢啲命中率 屌你老母

勇打到咁亂
好少見

CAPELA 咁撚樣放個波

屌閪 岩岩kd咪又係射完波坐落地

毒瘤又to

Capela係出黎搞笑架喎

capela成日送到口邊都唔識食

超音速果陣打過 好勁 後期先轉3分
佢後生識入樽 控波
d人後期睇先以為得3分

亂?箭再咁打就俾勇炒三十分啦

Capela累事

capela 2k19 籃球智商有無d+

都唔係pg啦on9

得curry 亂

本身CURRY都唔知入唔入多事

非洲黎啲人特別弱智

屌你老母咖哩去死啦

勇士真係on9

CURRY傳邊撚到

我敢講

箭勇 個名C字開頭都係鳩鳩地

on9 gsw ... 輸返無人可憐 ...

送粒波比人

湧d TO

啲turnover好低級

To

做乜野

箭

湧真係好7

佢應該入嘅全部唔入

Curry未訓醒

真係學界隊

湧笑死人咩

好波

笑撚左 發夢curry

勇開始上腦

學界籃球

要塞埋入口先識呑

Curry做乜春

湧呢場輸真係自己攞嚟

勇狗末日之時

做乜撚 開波都傳失

當年DAJ on9D定今年Capela on9D

capela又送返比人

CAPELA番印度啦

18分優勢變到得返7分
啲to多到
準備放暑假啦

Cap搞笑

curry成日扮大佬
kd平均 3x分都冇要球權
雖然25不過佢打波真係好專業

呢球關閪curry事咩

3分1-7龜龜上身
講你係邊個 上左curry身

CAPELA 想點撚樣

唉累事啊你個含家剷...

收撚埋Capela啦屌你老母

curry又開始尾柒

想睇場高水平比賽

咖哩個耳珠紅曬 應該驚事後比kerr打屎忽

D勇士球迷去晒邊...頭先20分個陣好多咖

點解可以仲唔收咖哩

係咪某人專弱化C位

Capela + curry 同隊會唔會 0勝82負

好撚廢capala

curry 好波 加油

Curry 又廢人 mode ON ...

唔係對面隻力架
柒箭已經追到湧

In and out
運都冇埋

我屌你老母 打完條撚樣連環派膠

陣間反cup就留定名啦

有人幫球隊超巨執屎真係好

CURRY

防守籃板都保護唔到
仲出capela做乜

In & out

daj好用過capela啦起碼daj識食餅

河仔

餅皇又甩波

明明餅王係Capela

出nene好過

好奇妙
睇po唔睇場波
會分唔到邊隊lead緊
淨係見到屌curry同屌capela

出FARIED都冇咁嬲

CP3同capela 我屌哂你地老母！！！

控波不嬲都係sf要做既野

勇狗出黎啦

Capela食撚咗屎？

curry今個series全能到仆街柒果方面

手感仔出黎搞笑?

勇士5號對鞋幾靚

推到咁都無foul

百屌成才

屌佢老母 capela 軟撚過軟皮蛇

換走curry 今場有得打。佢條撚樣真係on9

因為好多人都打到成碌柒咁
太多人要屌

唔睇場波你睇po擺撚

咖哩 打親季後賽都好飄忽

Capela軟過粒糖

勇狗同CURRY都係尾彩仔

因為真係西

無對手

curry同capela

睇capela睇到好撚躁 打到on99咁 咁撚高大都完全無霸氣又無腦俾人迫人迫就甩手甩腳

廢到核爆 Capela

河仔俾CURRY後面咁推都唔吹直頭失晒平衡

番工ching

萬屌都黎緊

我究竟睇緊啲乜..

兩邊跑黎跑去

cls

咖哩醒未？

第2節10-0 個RUN 箭迷都好多架..
點合16-0 又無晒影

真

箭有capela
勇有curry....
打和

算鳩數啦capela 唔係廢咁簡單
直情打撚到成個弱智仔咁

出嚟又話圍爐 唔岀黎又話潛水

講緊名人堂級數都打出呢d水準笑死人咩

換livingston出黎守下波
進攻比KD單打幾球啦

CURRY勁d, 定係 山齊士勁d?

沾狗仔成日點人數做乜

唔明點解唔試下用

換IMAN同NENE上黎啦
屌你老母！！！

2016 playoffs curry

Curry大爆發未？

博curry fouled out 勇就有得打

Curry落後備坐啦，敗家仔

Capela生性啲啦 一係換Nene

livingston今年出嚟搞笑多

人都無過黎點用

好多球佢同基石pick and roll 但佢roll完唔知做乜7就會to

今季冇 場場都廢到仆街

冇人理你就唔好吠啦

個個都係

好撚on9
咩時間Reply 都要你管咩
柒少陣啦你

球球都入curry 數
成班傻左
唔關事隊友傳得差又鬧curry

佢兩個係咁派膠

手感仔醒神d啦

山狗免費踢波
Curry頂薪

明明curry 在場箭先夠打

河神係咪已經係喺火箭高智商個批

識痴259冠就得

講個笑話，curry係個攞4000萬美金年薪嘅超巨

場波好有娛樂性

CAPELA屌你老母!!!!!!!!
宇宙最廢中鋒!!!!!

班勇狗要拖佢地出黎BINC

當年我皇4:3 果陣,班勇狗LIST我仲係到

仲講到259痴佢咁
呢10場大家有眼睇邊個躺分

Curry企係度引怪
kd先打得咁輕鬆又唔講

Roll 完又上唔到 一係亂掟出界 屌佢

屌咩電影黎 全部老閪女人

勇狗們 不如一人讓一步 你唔出curry 我箭唔出capela

個陣係高登

同capela比 天才啦

快D公怖出黎....bin 死佢地

失誤都叫引

箭狗post太靜要岀公海

文字直播撚Here

唔出半獸人

你條撚樣浪費kd咁多年仲嘈

箭無人打底啦wo唔出唔得
得返nene

登子

如果TT 係箭 會唔會勁過capela

勇咁多fans但好似一個圍爐區都冇？

咖哩真係廢

4pts game

點解唔收curry..

箭5小

又to

turnover + 輸籃板, 要不是火箭打得唔好, 湧一早BYEBYE左

不如換撚走咖哩啦
屌佢老味係咁派膠

出COOK?
正喎

換走curry!!

屌,型一球柒一球

媽 好柒阿curry

咖哩點解可以咁柒

pj我屌你老母 你真係好撚勁

扮大佬專搞小圈子

登登個肘 隊落looney仔到

1分了

不如收一收curry?

柒湧

最後又係搵KD止血, CURRY真係7夠啦

lman變左大賽球員

diu 換curry

KD 1on1 最穩 ...

Shumpert

KD傷

PJ TUCKER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

kd 傷出未

得返3分差距
留定名恥笑湧la
18分倒水倒到就被反cup

oh KD 玩完

要刷雙雙失誤

KD斷腳

扮咩呀 肯定冇傷

冇所謂4打4算好冇

2隊3分都咁閪

Kd

比人咁追法 輸左無得怨

kd傷

仆街 kd傷左

入埋fitting

小鳳姐要出場了

259收皮

Finally

KD快d休息, 你休息下先會好, 知道嗎?

勇士可以收皮

259瀨咗嘢
係時候啦

kd傷埋

gg
no kd

KD...唔係傷個度下話

反勇終於見到kd斷腳

Rockets 4-2 確定

玩完
259傷左

KD carry

攝腳

收得皮

勇士玩完

？

急屎啫

achilles??

高比既傷？

大家最想見到野出現了

一陣一定出得番黎 隨便BIN

KD

KD有報應啦

評述話kobe都係咁傷

自己落地傷
燈到佢斷腳

俾咖哩激死咗

好波呀屌你老母

curry 出黎carry啦

熱烈地彈琴

無啦啦傷左

無對抗傷

收皮了

achilles

勇要豬了

斷腳

等左三年終於斷腳

唔係拗柴 傷後面？

掂都掂唔到

攝咩腳

冇kd湧可以收皮

KD Achilles?

Curry夠鐘證明自己未

皇去左潮了

curry斷埋一份未

Kd拉傷 玩完

KD 斷腳?!

勇士gg

比空氣整傷?

燈左咁多年 終於燈到

一早都話用多啲IMAN架啦

黎啦

kd都傷埋

finals箭鹿

KD收隊

機會來了

好波呀

多數係

勇士byebye

爽冇259 勇士冇得話人痴佢地

阿kii liissss

嘩屌賤到

報應呀

沾狗仔全面上水

箭狗最後召集

KD我都唔想你傷 不過傷就真係抖下啦

岩呀，休到十月就最好

真斷腳

屌⋯⋯你係傷先好呀咪扮撚曬嘢

要還啦

玩完

連登 咒左幾年
KD終於斷腳

火箭 4-2 confirmed

手感仔出黎救世未

New York呢一刻心諗

終於有報應啦

冷靜啲 冇可能傷得勁囉仲行得

成班友比你地恨到啦

無人hi到佢都傷

爽呀

Kd傷？聽到旁述話係kobe個種傷

旁述話似係

火箭總冠

旁述話有機會似Kobe咁

高比當年咪又係行到

都幾多下原來

還喇還喇

斷了

injury report: 畀連登仔燈親

終於有機會交比我接管比賽

仲行到喎

佢斷左點送rocket入西決

Hihi了

無對抗情況下咁傷

終於傷

勇真係好撚on 9
又要kd執手尾 拉開分數
領先d分都俾curry 玩轉哂
放佢坐凳啦屌

呢度啲人痴撚線

連續三日大奇蹟日呀

即洗幾十個留言

感動既係KD同表弟一樣重傷

第三箭應該都係火箭專門倒水，而家到湧

反勇唔好開心住
自己行到返去，唔會嚴重得去邊

想問下湖轉勇既而家咩心情

天滅勇狗

kobe射到罰球添

拉傷姐應該
仲行到，不過playoff 應該冇佢份了

kobe 都行到呀

出年 kd 可以留隊啦 身價大減

KD傷就玩完

落地嗰下斷？

Trash brother step up 啦屌

一陣滿血出番黎啦
成堆反勇準備俾人恥笑

kobe 好似係斷撚左

基石又買飯

求下你傷achille跟住收皮

得我同你清醒

係考驗curry嘅時候

kobe同普通人根本唔可以比

講清楚你邊隊fans先

想睇咖哩接管比賽

kd出返黎應該輸緊20分

火箭! 啪啪啪!火箭! 啪啪啪!

勇士收得皮

斷唔斷無所謂
今個系列賽打唔到就得

有冇gif圖

反cup了

牙登要發圍就靠而家

難得牙杜傷出

劇本照計係curry or klay大爆發

呢個唯一可以阻3連ge機會發生了

無左個KD自主得分 點搞

終於comeback

harden打橫行

普通落地,無咩好睇

差1分咋

所有野一次過還哂俾ryo蛇
德州嘅怨恨

唔通勇士皇朝兩次係PO輸波都係輸俾IMAN

唔得閒睇，KD點傷法

係咪終於要起飛

佢仲射罰球

依家係咪要變番做15/16勇?

休息是為了走更遠的路

要cup了

射波 落地 之後就傷左

仆街登登開始黎料了

SPLASH BRO. 暗黑兵法成功了.
CURRY 同 KLAY 將重新坐穩勇既皇座
一陣就爆你40分

其實係curry整傷佢
證明自己先係大佬

又插水

冇飛鷹

變條毛

係就好
好睇好多

CURRY接管比賽了

仲有個2連全票MVP 有個最TOP 3D 有個DPOY
點輸

CURRY 家下又識入個WO

kd無乜痛楚感覺

kd咩事?岩岩番工睇唔到

落完地跑幾下發覺傷左

冇kd幾難贏，西決都上唔到

Kd確認左今場出唔番？

又燈

冇人撞到佢情況下跳投落地整親

牙sxxxxxpark仲屈鳩iman攝腳

換走eric gordon啦屌

打卡返工

金塊先係大贏家

仲未出返黎

如果呢班戲子咁都入到FINAL

咁NBA真係好撚ON9

tie

學牙green話你黎之前都地都係冠軍了

kd>kobe

真湧剋星

有邊句唔啱?

嘩..登登個頭岳到咁撚高..我係ref都比罰球你射啦

得分完全唔係KD個皮

冇kd仲想贏？

PULLUP 落地. 之後跑咗兩步就發覺自己右腳阿基里斯位有事

登登終於醒博foul好過eg十中0 既3分啦

應該唔係亞基里斯下話
應該痛撚到行唔到架喎

呢句真 kobe傷個陣咬牙切齒咁

冇kd 又冇左班勁既後備
點打番15/16

自己落地喎
怪就怪廢kerr chur到kd咁

可係俾人批中 後備冇人用 打得愈長箭愈有利

咁傷法，勇係咪可以平續kd？

KD狗係咁上下

撕裂同斷爭幾遠？

幾時到波叔斷腳

SOFT

佢仲笑住咁行

kd如果斷左一定唔會咁輕鬆 應該小傷

河點解咁多年冇進步過。。

唔講以為係frg 2 比人打晒頭添

要不是KD. 勇一早黑8了

同登狗兩個一齊斷唔該

.....CURRY比唔上?
curry爆發我覺得係全nba最撚恐怖

本身以為抽筋

認真，我估唔會係大單野

依場出唔返下場都一定出到

最緊要係佢仲可以唔洗人扶下行到

算唔算標題燈死蛭魔仔

今日係體育界光明既一日

仲未有消息

curry last shot 都唔起手
俾著之前已經起左手

真正既勇要黎料

訓左冇睇 近十場爆左幾多次？

係 不過好耐冇見過佢爆了

點解你個 focus 係佢屈攝腳而唔係一大堆人走出黎話 KD 傷抵死？

勇d bench 一年廢過一年
之前可以整兩隊正選

抽筋姐

KD爆發仲撚癲

玩爆發好難贏
Kd穩到仆街

可惜係順境先爆發

算唔算神奇
KD一離場 curry變返正常版

但勇士慣左有kd 一搞唔掂就比佢打 而且勇士替補同72勝年代差9皮

睇到嘔曬血

agger
點會係大單野

CP3 可以唔駛再出場啦

迴光返照黎姐

佢一早都咒緊KD斷腳
你會覺得佢care呢樣野？

想場場都爆咁撚貪?

爆未啊？就黎打死kd啦

curry柒都算，打波個態度有問題。懶懶閒唔集中，交個波都衰過人。同埋發覺佢冇乜鬥志，係咪想輸趕走kd?

同DS要殺IRONMAN 一樣

今年真係屎到無倫

生命石早兩年d中距離幾勁下

Ball don't lie.

防守1-2號位係NBA 算最勁嗰堆啦 而且今年三分都係進步 係進攻剷籃finishing 仲係好差姐

呢場輸都係curry成日浪費球權
發完夢未

點解要forcus落去?

唔好唔記得17我勇點笑Leonard
依幾年點樣講傷病係比賽一部份

kd咪係 curry躺左十場

揀一個得分點
你會揀kd 定curry
心照啦

Kd咩傷？ 岩岩開始睇

最近爆應該係打艇頭兩場

望下幾多歲 之前仲有個正選能力大胃西

反湧聯合軍 進場

都唔要佢爆，連正常水準都打唔到

反勇邪教

river 算幾好架啦喎
睇下正選個CP3？

就算kd斷腳都未還到債

岀結果未？

永遠記得curry點樣喺中場行幾步射死咗2016okc

就算有攝

他只是笨拙咋

新聞一早傳佢地不和
curry唔服kd搶佢風頭

其實可能係依幾場操得kd太撚盡打左成年都未打過咁高對抗同kobe傷之前果排差唔多都係操撚到爆炸

無得拗，真係輸curry

你老母

廢老

勇前3冠啲運用哂了

上年cp3傷 今年kd傷 幾公平呀

要不和都唔係呢季啦....

不過Kobe 個打法同年紀 同KD差得遠

打OKC個陣仲chur啦

KD咁傷擺明體力唔掂啦 curry俾人針住攻 不嬲都話防守消耗得快過攻好多 curry要學KD咁攻又要俾人針 傷埋就GG

Defending champion
一節十五分 笑撚死人

果年babosa果d都準到仆街睇到心都累

好過快艇小小嘅
暫時起碼冇自爆

Harden 垃圾

皇朝衰落，正常事

打勇士都賴太操勞咁無恥

curry同KD 係最高上場時間 MDA都未操死基石

教練操到佢盡

第四節就證明番自己係勇士大佬

73 9亞軍應該多人記得d

有咩問題呀咁守波
你地kt咪又係咁守

Jerebko

波叔發威喇

唔會差好多.
KD 仲要 7 呎

仲要冇zip到
啲債仲係度

切西瓜

Nick young 差唔過今年個啲啦 又唔要佢

係咁mismatch屈尻矮仔榮

廢老唔好亂嚟

咪係囉 有冇留意河仔架

肥仔都同CJ都未出聲. 有幾高

下上季都冇咩交流喎
kd打波係專業既 唔似curry d態度贏就囂張

全世界等緊KD 同CP3斷腳..
依家差CP3 未傷咋

21號邊個黎

李亦伸啲燈力更上一層樓

harden真係打橫行

上年傷咗

河仔防守d腳步好實淨

死左就最好

25一陣會唔會好似 pp 咁出黎

cp3生涯斷左好多次啦

KD泡狗係咪去左喊
我明你感受架

無kd無人擋得住

上年咪傷咗.
今年到KD好公平

就係箭操開慣左

kd傷左?
真?

harden幾時先開發fade-away 同low post

唔係佢嗰球
而家kd會join到勇士咩

係

CP3呢下

CP3

Harden 好似打得輕鬆咗

向前飛算唔算

波叔打番起未

呢家Curry打唔起，勇冇人可以單打
有冇奇兵可以出手

唔係. 純粹攰返去抖下

curry無抖過

熱列地彈琴熱烈地唱

廢老又出手

就係平時hea,一打得多就仆街

CP3真係好ON9
以前打馬刺明明好撚勁

屌你老母 連續三日見證體壇大奇蹟日真係唔簡單呀

draw foul大師 cp3

但做唔到野

波叔打呢d小聰明波好尾機

幫對面做到野

見到表弟好想笑

轉換左打法姐...

依家小動作勁左

表弟

上年打湧都好勁

比連登仔咒中，傷亞基里斯

短人唔咁打應該唔掂

fade-into

狗閪就真

4000萬價值 打勇士要play smart

無抖過咁幫對面做野

歐聯嗰兩場真係

算唔話得

不嬲都有

仲諗住場邊坐到攞冠

Green

KD第二輪場均打成45分鐘

iman

iman勁撚到

反cup la
湧

我意思就係咁仲有個老表係nop果陣第一次acl都係類似

屌你老母湯臣

Shumpert大爆發

IMAN屌打CP3

傷多過打，黑氣石之最

shum shum

屌你波叔上力啦 你最憎既kd 都傷撚左

黑氣係一世架

係狗閪 但係客觀黎講 佢籃球智商真係好高

河仔守Klay守得幾好

joker仲多啦 但無kd咁大責任

冇25狗既nba
空氣都特別清新

波縮 3/15

睇住嚟食

Iman 終於醒

守curry都唔差

以後大家要記住IMAN了
係勇士皇朝擊敗兩次勇士 只有IMAN一人

cj 面對d防守點同kd,同埋單打一定kd多

其實勇士冇kd都夠贏火箭

真係完全唔值尊重

cp3

波縮9西到

阿邊個邊個咒咗成年KD 斷腳終於中

又未嘅
贏左都係3:2

根本就係 mvp dpoy 3d 有齊

kd suffered right calf strain

Curry返工

我皇個身體真係痴撚線

又嚟 波叔撚狗咁撚

逼走kd

3:2 穩啦
靠咖哩咩

下?我屌呀?

唔係贏唔到勇士

阿mvp係playoff瞓醒先再講la

邊個啱啱話curry廢?
而家表演俾你地睇佢爆發有幾撚恐怖

真傷阿基里斯我怕冇人搏咋

259傷？

如果箭都食唔到咁就真係笑

屌 想勇輸又買左勇

常規爆有撚用咩 playoff爆先得架 一到playoff就打到咁撚樣 curry現役實力頭5不入

Kd not return

not return

259will not return in this game

CURRY 假波

not acl

又有

Curry 黎啦

Not return

not acilles wor

勁到仆街喎而家

KD個level NYK可以搏啦
反正柒開

個一號原來iman黎，換左火箭波衫好似高左幾寸咁

阿cap出黎做乜

@SXXXXXXPARK

點攝腳話
睇過?